香港有無新樓係無工作平台?

工作平台已經唔係唔實用咁簡單，直頭係樣衰。無論屋內定大廈外觀都極度礙眼，究竟仲有無新樓盤係無工作平台?

正常露台係咁，可以係戶外坐到，飲杯咖啡。

或者房同廳都行到出露台。

一定會有
因為免左GFA 唔計落plot ratio
即係發展商憑空 每個flat多左十幾呎賣

所以你見百五呎都仲要整個露台仔出黎

廿年後，當下一輩啲人要買唔太舊嘅樓就只有呢堆超唔實用嘅樓揀，其實都好慘

有零幾年起好的樓係工作平台同露台起埋一齊，咁都好D。
或者政治修例改到無工作平台得唔得?

露台就露台啦

乜撚嘢工作平台呀

根據售樓書
露台係balcony
工作平台係utility platform

就好似90年代個超大窗台，一路睇樓一路覺得on9

每知年代都有d on9設計，大窗台，工作平台，黑廁，開放式廚房，樓底矮，粗大橫樑，鑽石型客廳

大窗台都仲可以偷位做床
咁迷你嘅工作平台可以做咩？為咗裝冷氣唔洗搭棚？

依家冷氣會有ac platform 放室外機
但唔知係發展商包 定 小業主硬食

每個年代都有你哩D戇鳩仔，你層300尺大西北舊樓有大窗台呀？

超大窗台好過 得幾個階磚既露台/工作平台
窗台可以利用 做sofa/放床
十幾呎既露台/工作平台 真係long衫都唔夠位